剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(117)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-116文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

我愛香港 香港是我家

我企唔返起身

我都企唔起身

我可以點做

上個post覆唔切休息西面絲打

睇到想喊
要日日睇一次先得

想買袋

買邊個呀

想買celine
但又唔捨得

同埋質地都好一般
之前冬天買左件毛毛衫
甩毛甩到痴線

有冇得請假休息下呀

咁沉醉工作吧 if u can’t beat them join them

想買classic teen

這個太貴了唔捨得

係呀！又唔算貴

唔想再拍拖 好攰

喊到眼淚都就嚟無啦
好辛苦 可以點

自問一直做足120分
係咪做得太好 佢就會當係理所當然
有時都會唔開心
我都係想人氹 都係想人錫姐
講句好聽啲嘅說話都唔得
仲要話返我轉頭 話我易嬲

Sorry我自己不停講 因為真係冇地方呻
冇人聽我呻 所以只可以係到講

好好愛惜自己

啱啱散又要自己一個面對生活
個人又內向又唔識拍拖
覺得以後都識唔到人會鐘意我
利申：訓唔到嘅藍字絲

真係咁夜都有人覆
愛自己真係好難
明明已經好努力咁想追上人地嘅腳步
我都係想畀人當女仔咁錫下

都係圈子細
唔撚知點樣先可以再識到人

咁激嬲對方 你應該點？

所以我係咪唔應該拍拖

我同佢一齊左10個月話長唔長話短唔短，一齊之前佢就知會之後會出國讀master，大家亦有共識。
今年佢grad左我要defer一年，前前後後佢翻左工1個月就同我講分手，話覺得佢一直努力向前而見唔倒我想變得更好，搵唔倒依靠，覺得等唔倒甚至唔知等唔等倒，但係我明明一直努力緊，就係知道自己唔得所以想讀多個master洗底，到底咩先叫有未來有目標，定係佢只係想搵個現成，唔想浪費青春，只係1個月就變得咁現實...?
自問對佢無微不至，無條件包容佢脾氣，過時過節又有準備，我真係好愛佢，唔捨得咁就完。sorry for 1999

會捱過的 星期六日好好休息下

完全明呀
喊到攰咪瞓陣 痛醒再喊過

多謝 呻完好返啲

點解可以咁仆街

分左4個月仲好鐘意佢
唔想分開

`

叫丁丁斬左佢條丁啦

會無哂生活技能

我今朝都有同感

又多個岀pool

啱啱見到依個post和平分手第6日 好掛住佢 好想去搵佢 其實如果我放多啲重心係自己度佢係咪唔會咁大壓力 係咪好多問題都唔會發生 佢係咪就唔會離開我

真係好應該要斬

大家都覺得大家對一段關係嘅睇法唔同我都認同嘅 但係就好掛住囉

六日已經好似天荒地老咁耐

我覺得佢都愛得好攰 最美講嘅時候都喊晒 我諗係我chur爆咗佢

佢同我傾都喊爆左拉鋸咗好耐 最後分手佢同我講唔敢打俾我唔敢見我 因為一定會心軟

剛剛女友說想自己一個，一個月失業加失戀...

搵啲嘢做吓
分散注意力
會過去的

聽日剛好係紀念日，我怎想到她等不到那日子。

10個月，最近三個月多鬧交，當時佢去完交流4個月回港。有時我又呷醋佢同其他異性傾偈，自己工作又唔如意，好多時都發老脾，結果佢覺得同我相處好辛苦，佢唔想我唔開心，佢想自己一個，唔想再一齊辛苦

有時啲野就係咁意料之外

我反省左幾日 我覺得主要係我將我生活嘅重心都放晒喺佢身上 所以佢好有壓力 而呢樣嘢係間接導致我哋其他唔啱嘅方面出現 可能佢近排本身考試壓力已經大 所以就chur爆咗

女朋友話好失望我為佢嘅生活準備得唔夠上心我l...佢一直耿耿於懷覺得我無心裝在...好後悔自己喺唔度時間做得唔夠好...

女了友話想離開，想自己一個，又講晒sorry。問女朋友係咪分手，佢又唔答，又話想冷靜下...我知同分手冇分別，但好似唔嗲唔吊咁，唉，唔想分手

不明關係中

me too

我覺得自己係零

個時要重新學返都幾辛苦

女牛你

對唔字

同意